mytv gold 合理價 幾多錢一個月？ 98？198？298？

我最多俾128 HKD 買咯

0

咁如果有MyAV Gold你又覺得值幾錢

On9先會買

貴過PornHub Premium一律不屌

佢係咪會一個個channel 計， 好似now,

佢俾我？

我最想平入mezzo hd
聽開古典樂

佢話貴過機頂盒1880小小

$10 都比多佢

即係月費最少幾多？

廣告好似講到HKBN舊有客戶免費12個月，究竟係點？

等多幾日啦

$148 睇晒咁多個channels, 好似幾抵喎

想問問 mytv super cs，係咪 mezzo hd， disney ， pixel， national geographic 都有點播？

-8

一文不值